apple 奶共 google 奶共 南韓奶共

仲有咩電話可以用

sony

Android 喎
都係奶共

用舊機

ios唔用得android唔用得 自己諗吓仲用得乜

Sony咪奶共囉

PS5首批終蟈無份又叫奶？

你估罪大好想冇份
睇野唔好咁膚淺啦

咁你又睇得有幾深！咁用乜手機好？

Sony咁撚奶共 連登仔幾時罷買

你係咪on9，冇首發就代表唔奶共
咁不如你話Apple唔奶共

用Sony嘅都特別on9

咁 仲有乜手機用啊 乜都奶共

sony攝影比賽del抗爭相都唔奶？

真 咁都可以話唔奶

唔奶你哋係咪直接用國產屎為同屌米㗎？

#1 -> #3 -> #5 -> #8 -> #13
omg 釣晒啲白卡上嚟

你噏乜鳩？
我話sony奶共你就話咩用屎為
你啲邏輯都幾有問題

咁 你咪講吓仲有乜野手提電話牌子可以用又唔奶共啊？你同我講有𨶙意思咩？

釣𨶙咗你件白卡上來？

我純粹指出sony奶共 你就話全部都奶唔洗用
sony原來唔屌得

咩邏輯？ 係你話Sony都奶共帶咗個意識係全部唔洗用 ，咁我返問你覺得仲有乜野手提電話可以用？ 避答扯去講唔屌得Sony。你啲回應邏輯仲怪

我邊度有帶咗個意義係 Sony都奶共全部唔洗用
你條撚樣自己overinterpret喺度話我講全部都唔洗用

我咪一直問你Sony你話Sony都奶共咁仲可以用乜牌子嘅手提電話？唔好兜圈啦！你哋講Sony都奶共㗎 唔用得，咁有冇建議啊？
宜家呢個唔係討論Sony奶唔奶共，係唔奶共嘅手提電話仲可以用邊個牌子？

你哋覺得Sony奶共咪自己開po講囉，見人講Sony就狗衝入嚟仇視。拗就識拗，建議就出唔到一個

你講到Sony PS5首發冇中国就唔奶共
咩都係你講，知你愛国啦

條on9仔講完Sony唔奶共，依家又話冇其他選擇，咩都俾你講曬

首批無終蟈份都算奶共行為？錯㗎原來？
仲有唔該你都講個建議出嚟，呢度唔係講邊個牌子奶唔奶共，而係搵邊個牌子唔奶共！既然你指正Sony奶共。咁唔好共建議呢？

假設呢度係討論抗爭活動你哋唔覺自己係度分化緊？

首批無終蟈份都算奶共行為？錯㗎原來？ 仲有唔該你都講個建議出嚟，呢度唔係講邊個牌子奶唔奶共，而係搵邊個牌子唔奶共！既然你指正Sony奶共。咁唔該提過唔奶共建議

假設呢度係討論抗爭活動你哋唔覺自己係度分化緊？

單一事件就可以將成間公司講成唔奶共
咁不如你話Apple香港唔係用貴州就代表佢唔奶共

你不停將一間奶共嘅公司講成唔奶共，一係就PR，一係就垃圾Sony死忠，唔接受事實，同垃圾藍絲冇分別

人哋叫你俾唔奶共嘅建議，你就揀間奶共嘅嚟講，仲要死撐

南韓奶共，但公司唔奶共又得唔得？

佢條sony狗 唔好嘥時間理佢啦 同支那狗一樣玻璃心 屌sony唔得架

我幾時仇視你
我第一句係指正你講嘅 sony唔奶共 我用客觀事實 Sony del香港抗爭相就trigger到你
之後你條撚樣就spin嚟spin去
你同支那人一樣 成身G點

白卡sony打手

如果你係有好建議，就唔會針對人哋講嘅牌子一路死拗啦

又無好建議又覺Sony好奶共，咪自己開po講囉。無人阻到你開po暢所慾言㗎。

我幾時講仇視我？

「見人講Sony就狗衝入嚟仇視」

假如唔係我講，係其他人講。你都一樣會仇視

唔夠人講就話人打手，點螂出上網見咁多？

依家係你話Sony唔奶共，冇人針對過Sony
你咪繼續覺得Sony係冇奶共，反正你都係藍絲，你鍾意就好了

我話Sony做過唔奶共嘅一件事，如果你都覺得咁都係奶共，咁你就係針對我。無錯 可？
但我反對過你哋Sony好共証明咩， 咁邊句有反？

我點樣反正都藍絲啊？你講就要係？咁你係咪黃絲中嘅分化𨶙？

唔該唔好再拗，有好意見你早就用你建議出嚟嚟話我講錯，而唔係針對我所講嘅野去反駁我錯。你咁做好無意義。你無聊嘅咪自己開po講Sony好奶共囉。到時我入嚟 咁先好再拗啦

Nokia
Hello moto

Moto 已經係中國公司

Moto = Levono

黃絲本身就有問題
自己就淘寶，用屎為再插蘋果有簡體字就得
呢種人留係世上多一日
就多一次禍及人類同地球上的自然定律

大哥大？

得喇 藍屍宣言

北韓唔奶？

有smart phone

阿里郎

Nokia 3310

出部衛星電話，去到邊都收到
不過要拆開機check清楚每一粒晶片，膠粒都唔可以同Made in支拿

對技術有信心，可以自己買原材料自己整一部，自己做埋晶片，自己寫埋個OS出黎，其實唔難。